其實靚仔同炒股勁有冇直接關係？

點解我咁靚仔都要輸錢

應該有，可能你唔夠靚仔

個天好公平. 唔好得一想二啦. 踏踏實實去做隻鴨去服務一下啲同志先搵到大錢

我都係打和。。。

阿叔黎架咋你

哩樣真 我靚仔 但都輸錢

我好靚仔 但狂贏

Case Closed! 偉哥都得個打和。